八號波，應該放假定home office?

真心一問

人工高咪home office

人工低咪 自行放假

想睇睇各位意見

不嬲都home office

???

法例從來冇話打風可以放假
WFH都係留喺安全地方

睇老細 黑心既咪要人wfh 囉

你可以選擇唔做嘢
老細亦都冇得因為咁而炒你
不過你聽日返工咪又係要做返

果然係頂級奴隸

我就放緊風假嘅
你地啲奴隸咪諗下自己點解要做份閪工

咪又係打工奴隸, 講咁撚多野